{
    "translations": {
        "Documentation": "문서",
        "Licence Keys": "라이선스 키",
        "Cadviewer licence key": "캐드뷰어 라이선스 키",
        "Pasting in the Licence key input the portion of the cvlicense.js file": "라이선스 키를 붙여넣기하여 cvlicense.js 파일의 일부를 입력합니다.",
        "Apply Key": "적용 키",
        "AutoXchange license key": "자동 교환 라이선스 키",
        "Upload new axlic": "새 액슬릭 업로드",
        "Reset to default": "기본값으로 재설정",
        "Credentials for License Key": "라이선스 키에 대한 자격 증명",
        "Content of verification": "인증 내용",
        "URL of the installation": "설치 URL",
        "Nextcloud instance ID": "Nextcloud 인스턴스 ID",
        "Get Server Credentials for License Key": "라이선스 키에 대한 서버 자격 증명 가져오기",
        "Flush Cache": "캐시 플러시",
        "Remove cached content, so all conversions will redone": "모든 전환이 다시 실행되도록 캐시된 콘텐츠를 제거합니다.",
        "Error when trying to connect": "연결 시도 시 오류 발생",
        "Settings have been successfully updated": "설정이 성공적으로 업데이트되었습니다.",
        "Error when trying to save licence key": "라이선스 키를 저장하려고 할 때 오류가 발생했습니다.",
        "AutoExchange licence key have been successfully saved": "자동교환 라이선스 키가 성공적으로 저장되었습니다.",
        "version": "버전",
        "Error when trying to flush cache": "캐시 플러시 시도 시 오류",
        "Cache have been successfully flushed": "캐시가 성공적으로 플러시되었습니다.",
        "Unable to view this file for the moment": "현재 이 파일을 볼 수 없습니다.",
        "Open with CADViewer": "CADViewer로 열기",
        "The number of users is limited to": "사용자 수는 다음과 같이 제한됩니다.",
        "Before access to this feature Administrator need to add yourself to the group CADViewer": "이 기능에 액세스하려면 먼저 관리자가 CADViewer 그룹에 자신을 추가해야 합니다.",
        "Before access to this feature you need to create a group called CADViewer and add users to it": "이 기능에 액세스하려면 먼저 CADViewer라는 그룹을 생성하고 사용자를 추가해야 합니다.",
        "Encryption is not supported yet": "암호화는 아직 지원되지 않습니다.",
        "Choose file to compare with": "비교할 파일 선택",
        "Choose file to load": "로드할 파일 선택",
        "Cadviewer icons Skin": "캐드뷰어 아이콘 스킨",
        "Deep Blue": "딥 블루",
        "Black": "블랙",
        "Light Gray": "밝은 회색",
        "Apply Skin": "피부 적용",
        "License key cvlicense.js": "라이선스 키 cvlicense.js",
        "AutoXchange license axlic.key": "자동 교환 라이선스 axlic.key",
        "Debug": "디버그",
        "The Cadviewer Doctor button is an option created to facilitate debugging during the installation and configuration of Cadviewer. This tool will allow an analysis of the elements that are essential to the proper functioning of the application.": "캐드뷰어 닥터 버튼은 캐드뷰어 설치 및 구성 중 디버깅을 용이하게 하기 위해 만들어진 옵션입니다. 이 도구를 사용하면 애플리케이션의 올바른 작동에 필수적인 요소를 분석할 수 있습니다.",
        "Cadviewer Doctor": "캐드뷰어 닥터",
        "Api Conversion log": "API 전환 로그",
        "View the contents of the conversion API log file.": "전환 API 로그 파일의 내용을 확인합니다.",
        "Display log": "로그 표시",
        "Download log": "로그 다운로드",
        "Font Mapping Controls": "글꼴 매핑 컨트롤",
        "See the documentation on how to control Font Mapping in AutoXchange CAD converter: ": "AutoXchange CAD 변환기에서 글꼴 매핑을 제어하는 방법에 대한 설명서를 참조하십시오:",
        "Font Mapping": "글꼴 매핑",
        "Save": "저장",
        "Unmapped Fonts": "매핑되지 않은 글꼴",
        "Listing of unmapped fonts in last conversion:": "마지막 변환에서 매핑되지 않은 글꼴 목록입니다:",
        "Conversion parameters": "전환 매개변수",
        "Conversion parameters (User Controlled):": "전환 매개변수(사용자 제어):",
        "Parameter:": "매개변수입니다:",
        "(Value):": "(값):",
        "Error when trying to display Api conversion log": "API 전환 로그를 표시하려고 할 때 오류 발생",
        "Error when trying to downloadf.htaccess well configured Api conversion log": "API 변환 로그 다운로드 시도 시 오류 발생",
        "Error when trying to debug the application": "애플리케이션 디버깅 시도 시 오류 발생",
        "'exec' command activated on PHP": "PHP에서 활성화된 'exec' 명령",
        "Permission 777 for the 'ax2023_L64_xx_yy_zz' executable": "'ax2023_L64_xx_yy_zz' 실행 파일에 대한 권한 777",
        "Writing to the log file 'call-Api_Conversion_log.txt'": "로그 파일 'call-Api_Conversion_log.txt'에 쓰기",
        ".htaccess well configured": ".htaccess가 잘 구성된 경우",
        "Download": "다운로드",
        "Read and write permission for folder": "폴더에 대한 읽기 및 쓰기 권한",
        "Error when trying to update font map": "글꼴 맵 업데이트 시도 시 오류 발생",
        "Font map successfully saved": "글꼴 맵이 성공적으로 저장되었습니다."
    },
    "pluralForm": "nplurals=2; plural=(n != 1);"
}